究竟邊條契弟發明散水餅？

陳大明個仔個朋友

1巴絲肛連

樓主

又係我